會員 靜靜好無 入一入黎

好耐無見啦

到

你識唔識字

我識

識人好過識字

今日識到你

裝修仔識字係咪可以升職

巴打咁快見到小妹流哂口水做乜

升啦 呢排唔洗掃地 有螺絲執下

你兩個d對話真係不得了

你成日扮死魚

你果啲咪差唔多

如果真係俾你儲到筆錢
會有乜打算

你話矮妹？

係

同普通既香港人一齊買樓結婚生仔等死

佢不嬲都9下9下
如果唔咁樣係溝通唔到

一樣*

發唔發覺 女朋友(死魚) 先係最on9

你果行辛苦但搵到錢
相對會容易啲

但醫藥費又係返到

識佢咁耐無正常過

手絲雞第二

覺呀手巴

駁唔到

係呀 我暫時忍痛唔執藥住

洗唔洗介紹啲相熟中醫俾你

信唔信我拎銀紙打死你

走啦你

我都係耐唔耐先上水一次
次次一上水就見到佢

快

放開個呀婆
要搞就搞我

有無相熟技師

屌你就呀婆

洗唔洗我幫你按兩野

佢成日都係感情台
好難見唔到

中文無分 現在式同將來式嘛
咪用哂現在式囉

有無腹肌胸肌

真係成日都見到佢係到發功

中文拎u?

發功係咩事

有腹肌架
同我打交你牙都甩

成日都見佢係到搞笑

甩牙唔緊要 唔影響我反工

早排先有朋友剝完牙之後病埋
宜家氣管問題入埋院好在唔洗留院

黑仔到呢

搞屎棍就有佢份

Who

我啲bb

你變啦 你以前話過愛我一嗰嫁咋

靜靜食緊洋腸

無啲骨氣

食有錢仔 ，一帆風順

小狗喎竟然記得我

我愛靜靜

乜

男人係咁 唔緊要 比左我啦

ok pool rice lm

潛鹹水，不理我們了

我成日都上黎睇架係無留言 咁岩依幾日有野做先無上

佢女就記我 仔唔會記得

me so lonely

我愛你

岩
邊位堅哥 ?

when poolrice

唔緊要咁依家我記住你

咁耐無見一見就 我

連登大把人陪你

沒有

你大把朋友

明顯我就無忘記你啦

靜靜幾時食飯
約埋手巴

有冇諗過係我叫小狗開po

你都好耐無上水啦

12月囉

不過到時又潛晒水

唔自己開

無心情

聽日啦！
肚餓！

靜靜出機票快啲應承

出街街喎

你都一齊出囉
聽晚！

好 英國等 不見不散

聽講出左pool喎

窮j都信得過

你又知係窮j

屌btw我一直以為佢係女人

因為係佢做我先

屌btw我一直以為靜靜無咁蠢

幾時開始知佢有j

等我仲咁鄧你開心

屌我點知姐

上星期 會唔會遲左小小

頭先睇左條恐怖片 而家有啲淆底

還可以
佢入左u你知

邊個呀

瓜左

有無睇Halloween 香港上左未